原來只要肯接受男人就可以感受到愛

P到空間扭曲嘅相，冇寫profile

但一粒鐘已經99+like，個個都主動同我say hi，第一句就已經又😍又😳

原來只要選擇match男就可以咁容易得到被愛嘅感覺

交友app扮女人真係好好玩

人生轉去easy mode

唔好ff 毒撚轉基都唔會有人要

試吓做點數黨

小妹識男仔基what

係人我都like，match極都仲有99+，點先清得晒

男人學人用心心眼同怕醜emoji
好撚乸型

又gay po

仲有👅💕

非gay，撚狗公啫

所以話毒撚玩交配app真係自取其辱